<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	<!-- Paramètres -->
	<CM_Less_Shitty_Ambush_SettingEnemyFactionMultiplierLabel>Multiplicateur de force d'embuscade des factions ennemies</CM_Less_Shitty_Ambush_SettingEnemyFactionMultiplierLabel>
	<CM_Less_Shitty_Ambush_SettingManhunterPackMultiplierLabel>Multiplicateur de force d'embuscade des meutes d'animaux enragés</CM_Less_Shitty_Ambush_SettingManhunterPackMultiplierLabel>
	<CM_Less_Shitty_Ambush_VisibilityMultiplier>Multiplicateur de la visibilité des caravanes</CM_Less_Shitty_Ambush_VisibilityMultiplier>
	<CM_Less_Shitty_Ambush_VisibilityMultiplierTooltip>La visibilité des caravanes du Vanilla sera multipliée par cette valeur, permettant d'ajuster la fréquence d'embuscades sur la carte mondiale.</CM_Less_Shitty_Ambush_VisibilityMultiplierTooltip>
	
	<CM_Less_Shitty_Ambush_SettingUsePlayerMainColonyThreat>(1.5 NOUVEAUTÉ) Embuscade supplémentaire par la plus grande colonie du joueur</CM_Less_Shitty_Ambush_SettingUsePlayerMainColonyThreat>
	<CM_Less_Shitty_Ambush_SettingUsePlayerMainColonyThreatTooltip>
		Si cette option est activée, en plus des multiplicateurs ci-dessus, un certain pourcentage des points de menace actuels du storyteller pour la plus grande colonie du joueur (celle avec la plus grande richesse) sera ajouté à la taille de force de l'embuscade.
		Si le joueur n'a aucune colonie, cette partie sera 0.
		Les cartes temporaires, les cartes spatiales de SOS2 ou de Rimnauts 2 ne sont PAS considérées comme des colonies du joueur.
	</CM_Less_Shitty_Ambush_SettingUsePlayerMainColonyThreatTooltip>
	<CM_Less_Shitty_Ambush_SettingUsePlayerMainColonyThreatManhunterPackPercentageLabel>
		Pourcentage de la menace de la colonie pour une embuscade de meute d'animaux enragés
	</CM_Less_Shitty_Ambush_SettingUsePlayerMainColonyThreatManhunterPackPercentageLabel>
	<CM_Less_Shitty_Ambush_SettingUsePlayerMainColonyThreatEnemyFactionPercentageLabel>
		Pourcentage de la menace de la colonie pour une embuscade de faction ennemie
	</CM_Less_Shitty_Ambush_SettingUsePlayerMainColonyThreatEnemyFactionPercentageLabel>
	
	<CM_Less_Shitty_Ambush_SettingTempMapMultiplierLabel>(1.5 NOUVEAUTÉ) Multiplicateur de force d'embuscade sur les cartes temporaires</CM_Less_Shitty_Ambush_SettingTempMapMultiplierLabel>
	<CM_Less_Shitty_Ambush_SettingTempMapAdditionalAvgRaidsPer10DaysLabel>Sur les cartes temporaires, le nombre moyen d'attaques additionelles pour tous les 10 jours</CM_Less_Shitty_Ambush_SettingTempMapAdditionalAvgRaidsPer10DaysLabel>
	<CM_Less_Shitty_Ambush_SettingTempMapAdditionalAvgRaidsPer10DaysLabelTooltip>
		Lorsqu'une valeur > 0, des cartes temporaires actuelles subiront un tel nombre de raids tous les 10 jours de jeu. Cette valeur est une espérence probabiliste et non une valeur exacte.
		\nSeules les factions hostiles humaines et les mécanoïdes peuvent attaquer vos cartes de site. Cependant, avec le DLC Anomaly activé, certaines entités peuvent également apparaître en fonction du niveau actuel du monolithe.
		\nLe calcul fonctionne de manière similaire aux paramètres précédents pour les embuscades sur la carte du monde.
		\nVeuillez noter que cette option ne fonctionne que pour les cartes temporaires, telles que les sites de mines découverts par un scanner, les cartes de quête ou les attaques de factions hostiles, etc. Certains mods peuvent également générer des cartes de site. Cependant, les colonies du joueur ne seront pas affectées.
	</CM_Less_Shitty_Ambush_SettingTempMapAdditionalAvgRaidsPer10DaysLabelTooltip>

	<CM_Less_Shitty_Ambush_SettingExitMapBeforeWinLabel>Autoriser à quitter la carte avant de vaincre l'embuscade</CM_Less_Shitty_Ambush_SettingExitMapBeforeWinLabel>
	<CM_Less_Shitty_Ambush_SettingMapExitGridAvailableTimeLabel>Temps nécessaire avant de pouvoir quitter la carte (1000 secondes par jour)</CM_Less_Shitty_Ambush_SettingMapExitGridAvailableTimeLabel>
	<CM_Less_Shitty_Ambush_SettingDebugLogMessagesLabel>Afficher les messages du debug</CM_Less_Shitty_Ambush_SettingDebugLogMessagesLabel>
	
	<CM_Less_Shitty_Ambush_SettingTempMapEnemyReinforcementMessage>le renforcement d'enemi arrive</CM_Less_Shitty_Ambush_SettingTempMapEnemyReinforcementMessage>
</LanguageData>
